В данном репозитории представлен шаблон презентации для системы конвертирования документов [pandoc](http://pandoc.org/).

* Текст презентации написан на языке разметки **Markdown**
* Картинки расположены в директории **figs**
* Результатом сборки является **pdf**

Для сборки необходимо вызвать Makefile с помощью команды
```
make
```

### Зависимости

* Pandoc
* XeLaTeX
* GHC
* Fira Sans/Mono

От зависимости от GHC можно избавиться, удалив из файла `Makefile` вызов фильтра кавычек: `--filter ./guillemots.hs`.
Это приведёт к неуважению к типографики.

_____
Основано на исходниках лекции [Михаила Беляева](http://kspt.icc.spbstu.ru/info/staff/belyaev)
